#
แอพ
แอพ
แอปเปิล
 
ลบ
10
ลบ
ตัว
ไฟล์
จริง
ลบ
ไอ
คอน
ข้อมูล
ผู้ใช้
iOS
 
#
แอปเปิล
แอปเปิล
แอปเปิล
แอปเปิล
แอพ
แอพ
แอพ
แอพ
แอพ
แอพ
แอพ
แอพ
ดาวน์โหลด
ดาวน์โหลด
การันตี
ฟีเจอร์
สำคัญ
อย่างหนึ่ง
อนุญาต
ลบ
ติด
เครื่อง
ได้แต่
ล่าสุด
ปเปิ
ลออ
ก
ข้อมูล
เพิ่มเติม
ตัว
ไฟล์
เครื่อง
สิ่ง
ลบ
เพียงแค่
ไอ
คอน
ข้อมูล
ผู้ใช้
ผูก
ติด
เท่านั้น
เหมือน
ฝั่ง
อธิบาย
เหตุผล
เรื่อง
ตัว
ไฟล์
ไบ
นา
รี
ผูก
ติด
ตัว
ระบบปฏิบัติการ
ไฟล์
จริง
สามารถ
ลบ
ไฟล์
ไบ
นา
รี
แง่
อัพเดต
อัพเดต
ระบบปฏิบัติการ
กรณี
ผู้ใช้
ลบ
ต้องการ
นำ
พก
ลับ
คืน
วิธีการ
สั่ง
ใหม่
สิ่ง
เกิด
จริง
เพิ่ม
ไอ
คอน
คืน
เรียก
ไฟล์
ไบ
นา
รี
เครื่อง
ที่มา
iOS
 
disable
 
Android
 
Craig
 
Federighi
 
sign
 
App
 
Store
 
TechCrunch
 
